雲海：侵華時期，日本人佔領上海之後規規矩矩、禮禮貌貌

雲海 陳雲海
1 小時 ·

「政治不正確系列」:家族承傳歷史，係好有趣！頭先小舅父同我whatsapp傾偈，講到而家大陸一講到日本侵華時期，就描述到日本人鬼鬼鼠鼠、見人就殺、見婦女就強姦……事實並非如此，小舅父說母親曾告訴他日本人在上海還讓座給她…… 我的回憶也返曬嚟！好記得小時候外婆曾經同我講述那段歷史，其實日本人佔領上海之後規規矩矩、禮禮貌貌，她帶著母親坐火車，日本士兵見到婦孺，親自讓座給她們坐好，一眾日本兵還跟童年時的母親有講有笑！不過外婆亦都講，當時車廂外有大愛國者，不斷罵她為何日本人讓座就要坐！更諷刺是80年代初，外婆、母親帶著我和二哥從北京坐火車回張家口探親(當年張家口屬於軍事禁區，要攞禁區紙)， 一上車母親幫外婆拿好座位，卻被一個大陸夫婦咒罵我母親 ，後來外婆上車知道是老人家反而倒過來駡我們為什麼不一早說是老人家要坐！外婆後來也很無奈地說 ，遇到的大陸人禮貌比當時的日本人還差！當然日本犯下很多戰爭罪行，不過歷史不能以偏概全，大愛國者不喜勿插！ 我們家族沒有民族主義！

陳生唔洗內疚，中國人何生上星期已經幫日軍平反左，戰爭殺人係無咩問題嘅

真正的歷史也許只有神和當事人才知道

無論多少證據也只能叫我們相信歷史 卻不能叫人肯定歷史

到底是誰所篇寫的歷史與事實吻合 也罷了

軍紀呢家野
同係掛皇軍牌頭
其實差別可以好大

細個聽阿麻講過"朝鮮高麗鬼"最衰
我估佢係指韓籍皇軍

日本皇軍重有禮貌過生番

dirty job 搵哂韓籍兵做

的確好多人忽視同唔知有泡菜兵呢樣野

何君堯辱華，正一走狗漢奸賣國賊

民國復興 出名五毛狗 話人維穩 笑左

根本日軍兇殘形象係支那堆電影作品造成
同美國西部牛仔一鳩樣

逢親打仗
唔理係外戰定內戰
都一定兇殘架啦
問題係d人選擇性失明
一邊話當年日軍點兇殘
一邊就無視中國人對自己人民點兇殘
一邊要翻70年前d舊賬乜乜物物
一邊就去日本玩,打日本game,用日本野,涕日本av

老蔣為左兩個日軍師，淹死一百萬中國人條數點計

民國復興：死左唔計

block鳩條撚樣算啦

何妖咪講左囉，戰爭殺人有咩錯

大中華史觀大把呢D，咩武功蓋世，又唔提下「中華民族」最鐘意嘅「自古以來」殺左幾多外族人，滅左人地幾多族

最抵死嘅係美國二戰幫中國唔少，中國改革開放美國都幫好大忙，但啲老野唔知點解憎美國，問親佢地都答唔到

因為美帝阻住中國做大佬，所以憎佢

你同你老闆口徑唔一致喎

我睇過大陸個表弟本歷史教科書，佢地居然話係蘇聯攻打關東軍迫使日本無條件投降，而唔係話美國扔個兩枚原子彈

我阿婆95歲，頭腦清醒，佢講既野同雲海講既事差唔多，夠有力未？

殺最多人嘅三個最鍾意殺自己人

戰爭殺人有咩問題

提防戰爭，dllm
開口埋口都講日本殺左幾多人，扮乜撚姐你

民國復興 出名五毛之一 唔駛理佢 未block 就依家block block 左都唔駛特別回佢

都係嗰句
可以周街姦人仲洗乜慰安婦

不過雲海老母識日文？

之前返份工有機會同啲經歷過二戰既老人家傾計
問佢地點睇當年日本軍隊
有一個話最衰係朝鮮人 反而日本人就好好
我有個中國親戚都話細個聽佢長輩話有次日軍想借地方避雨 勁有禮貌
不過我想講既係日軍咁多人
當中實有好人有壞
我地無可能一面倒話日軍係聖人或者係惡魔

Source:高登-夢醒復興
五毛夢醒時份/民國復興大起底

此為民國復興/夢醒時份/ Chung Yeung 事蹟如下

親共

自認五毛

仇日證據

雙重標準屈毛
一邊話人反港獨=五毛

vs
到自己時就話反港獨=/=五毛

自稱該group成員（暗視自己係group主）

終被揭發

話人冇加source在先 點知....

打仗殺人有乜問題
點解你祖宗果陣無比日軍殺死 生咗你隻五毛狗出黎

啲奶共閪真係冇撚腦

傳承歴史喎

仇日證據

曾幾何時有小小左膠嘅雲海都比支那迫到勁反共

又話

邊度都有好人壞人，打仗果陣今日唔知聽日事，要怪就怪當權者。

通敵做雞幾大都話自己被迫啦
唔通話自己自願
荷蘭重光後d 同德軍訓過嘅女人都要剃頭示眾
中國全部都係被迫

以下為民國復興真實當事人証詞

自衛隊=信安倍對佢地d訓話=右翼

殺得支那人最多果條友, 而家條屍仲擺係北京俾人供奉緊啦下話
日本人算得d乜

Silly me just forgot
OP愚鈍極之 不能以理說服 只好出此下策
OP必須做齊以下各點：
1.開係學術台
2.向各在生飛虎英雄致歉
3.向秋海棠管員致歉
4.加 source
5.承認係夢醒時分

否則：
Source:高登-夢醒復興
五毛夢醒時份/民國復興大起底

[img]
[/img]

Oops

屌
原來個朵你自己作嘅
傳承歴史喎

無計，佢身邊D人一係投共一係契弟，唔反共都難

唔怪得咩電台都唔比佢做節目啦
完來痴左線

應未Ar傳承歴史

屌
原來個朵你自己作嘅
傳承歴史喎

笑撚死 垃圾五毛都唔知點解你老細重請你條廢鳩

上面所謂日本人與慰安婦，有個係明周香港記者，唔好流d？

可以回應戰時日軍強征隨軍性暴力受害者一詞係呢個post 未曾出現一事未?

可唔可以唔好再post民國復興呢隻支那狗張相？ 佢個樣真係好令人作嘔，仲樣衰過豬

即你承認偽造歷史？

收皮啦民國復興五毛狗

Source:高登-夢醒復興
五毛夢醒時份/民國復興大起底

此為民國復興/夢醒時份/ Chung Yeung 事蹟如下

親共

自認五毛

仇日證據

歪曲歷史

結果....

雙重標準屈毛
一邊話人反港獨=五毛

vs
到自己時就話反港獨=/=五毛

自稱該group成員（暗視自己係group主）

終被揭發

話人冇加source在先 點知....

日本根本想解放支那人思想

條五毛個樣係真既？

應該係

民國成班死耶撚禍國殃民
不顧軍民死活
權慾薫心

投降嘅野你唔明㗎喇

日軍自已都好多批次喎，而且中日戰爭初期上海華洋雜處，好多鬼佬睇住，雲海係咪唔知上海有租界，如果你住德國租界入面，日本跟本唔會起入面攪事

Show Blocked User - 民國復興

終於睇到d貼題野

on9仔,邊個殺人邊個負責,禍不及下一代
你係要玩連坐
中國歷年裡裡外外殺咁撚多人
咁你咪死十世都唔掂

Sor 太多圖一時睇唔到
Source:高登-夢醒復興
五毛夢醒時份/民國復興大起底

雖然無論你點幫慰安婦改名都好
你都係歪曲緊歷史本身

你可以可以將local 慰安婦定義為 戰時日軍強征隨軍性暴力受害者

將local 慰安婦+被姦者定義為戰時日軍強征隨軍性暴力受害者

但係你唔可以將成個慰安婦群體（隨軍慰安婦（日籍娼妓+local 慰安婦) 定義成 戰時日軍強征隨軍性暴力受害者

同支那人比，咩人都好d啦

Source:高登-夢醒復興
五毛夢醒時份/民國復興大起底

夢醒時份=民國復興係高登人所共知嘅事實，但係兩個AC背後係咩人?等我夢醒復興帶大家一齊一一拆解。
特別鳴謝Addgjknvfffdd
首先大家睇下D表面證據:
1. 佢地用共用youtube AC ian2910hk 同 Chung Ian 同photobucket AC ian2910hk

在此呼籲 匪類勿通
歷史大盜-民國復興
專偷他人 歷史研究 據為己有
方法: 民國復興會偷人影片 圖片 分別存入自己YouTube AC: Chung Ian
同
然後開post時 加入獨家 首發 等字眼蒙騙連登用戶 意為是民國復興自己原創
賊贓如下：
1.南京保衛戰中最後的裝甲兵決死反擊
受害者： discuss-Samlee, YouTube-ian29103

2.《「南疆史料之一」- 中華民國南海諸島位置圖（1947）》
受害者： 高登-夢醒時份, photobucket -ian2910hk

3.慘烈！2013年新發的從未曝光淞滬會戰相冊
受害者： 高登-夢醒時份

4.現代侵華伊始，2015年新發皇姑屯事件日軍私相冊
受害者： 高登-夢醒時份, photobucket -ian2910hk

5.[虎賁萬歲]常德會戰中全營唯一當時倖存老兵親述戰場經歷
受害者： 高登-夢醒時份, photobucket -ian2910hk

6.而家d韓妹真豪放，手機自拍又流出

受害者： 高登-夢醒時份, photobucket -ian2910hk

7.[獨家影像]淞滬會戰中國軍史上首次參與裝甲作戰唯一畫面&nbsp;
受害者： 高登-夢醒時份

2.一樣係文盲，唔識寫個&quot;姐&quot;字，時常用&quot;Jack&quot; 代替

3.成日話人&quot;屈毛&quot;。

到起底部分
用google search ian2910hk 搵到

所以證明samlee= ian2910hk
search samlee 搵到

所以證明samlee= ian29103
search ian29103 搵到

同發現其facebook profile picture為

同時係五月，佢諗住去連登發展，不的過好快比人發現左係五毛同抄人post。係比人不斷狙擊同受害者澄清下

佢唔小心自爆自己facebook為 Chung Yeung

好勒，而加證明Chung Yeung係夢醒時份。夢醒時份就係le個post洩露咗自己like左許美靜一個facebook post

同時Chung Yeung又有like到果個post，而又咁啱得咁橋開個profile picture list

又有Chung Ian Youtube AC個profile picture

所以Chung Ian=Chung Yeung
同ian2910hk post果個facebook icon係一樣

Chung Yeung= ian2910hk=samlee
同時間民國復興係開，（普天同慶）日本自衞隊偵察機北海道失蹤 疑已墜毀

佢貼左呢幅圖

而呢幅圖又咁啱這又係Chung Yeung而家嘅profile picture

Chung Yeung=民國復興
最後，民國復興為左prove片係佢send。佢Post 左以下圖片

同時夢醒時份係Chung Yeung send獨家片段同秋海棠出post中間果幾個鐘出咗

而當時係無人知有呢段片。由此可以推段兩個ac係同一人。
所以Chung Yeung=夢醒時份=ian2910hk=samlee=ian29103=Chung Ian=民國復興

見到個于字就知係大陸文
再望個名就確定係五毛

姐係以上一切都只係你幫慰安婦改名。
係歪曲同模糊慰安婦嘅客定義，完全唔係D咩正名本義問題

Source:高登-夢醒復興
五毛夢醒時份/民國復興大起底

此為民國復興/夢醒時份/ Chung Yeung 事蹟如下

親共

自認五毛

仇日證據

歪曲歷史

結果係佢自創

雙重標準屈毛
一邊話人反港獨=五毛

vs
到自己時就話反港獨=/=五毛

自稱該group成員（暗視自己係group主）

終被揭發

話人冇加source在先 點知....

民國復興呢隻五毛幾時收皮？

見到d blocked msg都覺得煩，幾個幾個咁連住，師兄都係及早block 7佢

屌，搞到無心機睇

屌 五毛狗洗版都無人做野 連登真係可以收皮先

又唔見你拎蒙古人滿洲人屠殺漢人黎講。係喎，當時無相機影相，無得比五毛打J

Sorry 打錯

Source:高登-夢醒復興
五毛夢醒時份/民國復興大起底

此為民國復興/夢醒時份/ Chung Yeung 事蹟如下

親共

自認五毛

仇日證據

歪曲歷史

結果係佢自創

雙重標準屈毛
一邊話人反港獨=五毛

vs
到自己時就話反港獨=/=五毛

自稱該group成員（暗示自己係group主）

終被揭發

話人冇加source在先 點知....

遲早做因登，仲話收$188，用番免費版好過

將戰區同非戰區混為一談 已是騎劫

Source:高登-夢醒復興
五毛夢醒時份/民國復興大起底

此為民國復興/夢醒時份/ Chung Yeung 事蹟如下

親共

自認五毛

仇日證據

歪曲歷史

結果係佢自創

雙重標準屈毛
一邊話人反港獨=五毛

vs
到自己時就話反港獨=/=五毛

自稱該group成員（暗示自己係group主）

終被揭發

話人冇加source在先 點知....

說好的批判性思考呢？
人地講緊上海呀柒頭
同埋個重點係講緊日本人個民族性比華人有禮貌呀
點解可以focus 錯重點嘅
人地話相由心生真係無錯，生到你咁嘅樣

咪撚再洗版呀柒頭

其實日本係指望蘇聯調停
點知蘇聯反轉豬肚
攻入中國東北+北方4島
所以先投降咋

都係事實，日本怕蘇聯多過美國

Source:高登-夢醒復興
五毛夢醒時份/民國復興大起底

此為民國復興/夢醒時份/ Chung Yeung 事蹟如下

親共

自認五毛

仇日證據

歪曲歷史

結果係佢自創

雙重標準屈毛
一邊話人反港獨=五毛

vs
到自己時就話反港獨=/=五毛

自稱該group成員（暗示自己係group主）

終被揭發

話人冇加source在先 點知....

歷史係比後世人作警剔用，無須要刻意營造到得一邊係受害者。

一畀個煩膠夢撚入黎即刻騎劫左個post

國軍真慘 被共匪坐收漁人之利
歸根到底 都係日本人on99
幫咗共匪一個天大的忙

駁乜柒吖
日軍侵華所殺嘅中國人都完全唔及毛魔一成
日本仔食塵啦

再者打仗殺敵人係無可厚非 但毛魔殺害自己中國人民
罪大惡極過日本仔多多聲

唔關事
事後諸葛咁講，國民黨一去台灣就殺左幾萬人，之後又有白色恐佈、清鄉，台灣人笑中國人唔知六四，但自己課本都係對國民黨做既野略略提過就算，搞到蔣經國死嗰陣萬人空巷哭喪同北韓一撚樣，而家仲有人覺得228係日本人做
毛魔都係文革大躍進嗰時先露出破綻
根本嗰陣無論邊個贏都係兩舊屎

隻五毛民國復興 hang 鳩左機，係咪接受唔到現實，你D 相係通州大屠殺嚟

次次一講民國衰野，條民國復興就係度洗版，「狙擊」佢個條友又洗埋一份
無論共產黨國民黨幾好，香港都係要獨立建國，唔可以再俾人殖民，更加唔好講歷史證明佢地兩舊都係屎

成版都係show blocked user

有發生過，但在戰爭中有敵人死亡是無可避免
這是普通常識！讀多D書啦 弱智仔！
總好過被自己人 關上國門後殘殺強

我屌你老母臭閪 一詞窮就洗版
殘殺中國人最多嘅問題關日本人撚事呀？
打仗就會有敵人死亡，你弱智定儍 ？

在殘殺中國人方面 毛魔至係做到極致者

你呢種垃圾本未倒置 真係畜牲不如

在殘殺中國人上 拿老蔣同毛魔比？
毛残殺害死嘅中國人係歷史上歷來最多者
相比下老蔣是誰？比起毛，他誰也不是！

呢個未計佢去台灣之後屠殺既人應該有十萬
毛澤東個toll係計埋飢荒
唔好以為共產黨衰所以國民黨就係好
兩舊都係屎

係呀
我都聽我grandma講過日本人二戰D野
果陣佢全家係屋
D日軍就衝左入去
小朋友就被安排係一邊哩埋先

過多陣佢出番去
全家死哂囉, 佢變左孤兒

不過陳雲個邊撚個話D日本人好好人
咁我實連登仔同陳雲多D

大日本帝國萬歲

係，從認識歷史以來早已知兩個從來都係一樣咁扑街，但老毛雙手上染嘅中國人血 ，係中國歷史上無人能出其右，呢點冇人可以否認！

五毛民國復興大陸狗相

留名

日本人係會係適當時候做適當嘅事

戰時坐火車見婦孺係會讓位 但上頭下令屠城時一樣會殘酷 上頭安排慰安婦 日本人一樣會無疚接受

呢個係日本人民族性 做應該做嘅事 當中無善與不善嘅考慮

民國復興 2017-09-27 11:23:45

其實禁幾下就可以block左你，你洗板真係冇咩意思

親身經歷家人仲在世
講緊既係香港 個陣日本人佔領左我地條圍村 村民會幫佢地搬野然後得到大米 但佢太瘦太細個冇得搬
仲有軍人會派下煙仔 佢又走埋去拎 但太細個唔派比佢

Source:高登-夢醒復興
五毛夢醒時份/民國復興大起底

此為民國復興/夢醒時份/ Chung Yeung

癡撚線 但佔領香港個時唔撚係咁咯

Show blocked user
民藝復興
ffqiwbdkcbfk

五毛民國復興大陸狗柒頭相

全部都係洗版

煩撚到爆

痴撚線 想睇下post點知十個回覆九個洗板

OP愚鈍極之 不能以理說服 只好出此下策
OP必須做齊以下各點：
1.開係學術台
2.向各在生飛虎英雄致歉
3.向秋海棠管員致歉
4.加 source
5.承認係夢醒時分

Source:高登-夢醒復興
五毛夢醒時份/民國復興大起底

此為民國復興/夢醒時份/ Chung Yeung 事蹟如下

親共

自認五毛

仇日證據

歪曲歷史

結果係佢自創

雙重標準屈毛
一邊話人反港獨=五毛

vs
到自己時就話反港獨=/=五毛

自稱該group成員（暗示自己係group主）

終被揭發

話人冇加source在先 點知....

都係個句 狗咬狗
黃皮膚都是豬
中日韓台都是狗
亞里安人萬歲

邊個係鄰國搞事我唔理
只知日本狗係香港濫殺無辜
仲有英兵 加兵 啹喀兵都幫過我地而比餡殺
香港係我地方 殺香港人就唔arm
（留名睇有人話太耐歷史 過左去算數啦）

好!想知你幾時再出二戰德軍六號虎式戰車彩色使用手冊1941年版。

你講既野同中國都有好人論有乜分別?
警察都有正常人㖭

毛澤東感謝日本侵華
並且在大躍進獻上千萬個亡靈祭大日本軍人

Source:高登-夢醒復興
五毛夢醒時份/民國復興大起底

此為民國復興/夢醒時份/ Chung Yeung[/quote]

[/quote]

Source:高登-夢醒復興
五毛夢醒時份/民國復興大起底

此為民國復興/夢醒時份/ Chung Yeung[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

我阿婆都同我講過一樣嘅嘢
話韓國人專用刺刀殺細蚊仔
細個唔係好信
大個發現好多人都聽過老一輩咁講